建議唔好對人太好，佢地會習慣

就會當係老奉要對佢地好

你一唔幫佢地忙 佢地就會當你係衰人

小妹表示唔會再對任何人全心全意好

真絲 借朋友ac上黎呻下都唔得 出返去囉

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

認真討論好冇

你點樣對人好 講黎聽下

屌 心聲呀
平時有事就識搵我幫手
一唔幫就好似欠撚左佢咁，到我有需要勁撚多籍口

對佢地好之後 只要有一次唔好佢地反而怪返你轉頭

你係男都女

This is my point...

屌 淫絲